又階段性勝利，又散水

Fake news 滿天飛
大量湧現散水post
又黎目的已達，保命重要嘅階段性勝利

我屌哂你地老母呀

我係黑社會仲唔笑撚死你地

入機場就係為左攬炒，佢夠膽放tear gas 大屠殺咪火燒機場囉

由早上開始就不斷係到篤狗，有冇人圍過，有冇人開過拖呀？

冇呢種決心抗爭？返屋企訓啦

即管負評

琴晚啲怒火連一隻狗都冇打過
就散撚哂

香港係國際機場
班狗夠膽係入面放，先達到真正攬炒呀

On 9 繼續單機啦

你岩 所以大部份返緊屋企訓

夜啲無航班，就唔係國際機場，係困獸鬥
點解唔留力聽日後日大後日再佔？

今日係和理非主場 開乜嘢拖呀on99

[極重要] 點解要走

仲有大量人係到打哂飛機，乜撚野目標已達？

政府話緊你地係恐怖主義呀，屌你老母

你估次次都叫到人出呀？

團火只會愈來愈細

你估日日都call到人出去？

點解唔一佔到尾直到有回應呀？

歧視所有P牌，收皮啦你

唔好內訌，下次再聚！自己人咬自己人咪林鄭最開心

聚聚聚
今日有咁多人出就係因為琴晚有火呀

講唔出繼續留有咩好處就屌人P牌
講埋俾你聽點解要叫人走
逐點駁番我啦 講唔出你就收皮

真

唔好鬥氣得唔得呀
真係要打狗還眼唔係機場做啊，機場有男女老少有機警係咪想送死呀，五大訴求邊個爭取呀？
今日機場的而且確係癱瘓機場同埋國際宣導啊，依家前者做完、後者冇得再做，仲留黎做乜呀？？？？

理性少少睇, 冇gear走先, 有的話睇下走剩幾多人再決定, 我見好多前線今日去機埸都冇裝

直接去中南海收習近平皮先係勝利

無決心做到呢樣野都係階段性勝利

唔好心浮氣躁，唔好諗住一步登天……
今日如果政府嚟真，咁以後和理非唔會去機場架啦，留返啲貨仔慢慢玩，機場始終係好地方，有人呼籲總會比較容易吸到人去

1. 實則虛之，虛則實之。一鼓作氣，再而衰，三而竭。今日團火就係最猛之時，群情洶湧。二哥放個擾敵之計，咪淋熄哂你地把火啦。到你再聚時，把火已經冇左一半

2. 機場人員撤，係用最底成本，就分化哂群眾。由朝早開始就大量篤灰，有冇人有行動過？冇呀！加埋今次大量假消息流通，呢種不信任只會不斷蔓延開去，瓦解成個運動

3. 佔領機場，長期作戰。由一開始已經，癱瘓機場運作，香港每日損失係以百億計。機場人員撤哂，就可以正式佔領，長期作戰。

4. 萬一黑社會武力清場，咪就係正式攬炒囉。香港機場係國際性，連續四日都冇影響到運作，反而黑社會用暴力清場，真係出彈，咪就係恐怖襲擊囉。

革命係一定有人犧牲，我地前面已經損失左好多人，得到過乜野？乜撚都冇呀。

講咗3 4先
3.冇人話過今日係要估領機場
大部分人都係諗住和理非入去派下傳單宣傳下
俾外國人知道琴晚發生咗咩事
4.攬炒我認同，但你諗下，啲狗已經認咗有卧底混入示威者，都有人影到啲卧底喺機場，隨時將件事變成「示威者衝擊機場」，恐怖分子就變咗係「示威者」
1.你講得啱，今日人一定多，因為琴日發生嘅事大家都好嬲。但問題係今日嘅主題係和理非，大部分人冇gear，喺確定咗停飛（離境）同有旗手（真係會淨係舉支藍旗就算？）嘅情況下，冇必要要求和理非繼續死守喺度。
2.有假消息我認同，但有卧底係事實，有隻狗琴日都有出嚟，冇人去郁佢我都理解唔到

睇完你講，你係勇武為主
你咁諗唔係冇道理，我好認同你勇武嘅諗法
但事實係今日和理非主場，根本唔應該有任何人受傷
你嘅諗法放喺勇武為主嘅行動我會支持你
多謝你肯理性討論

破唔到二哥卧底同擾敵之術
場運動就正式玩完

大部分和理非係冇背水一戰嘅心態
仲以為用口諸筆伐嘅形式就可以令個政權跪低

天真。贏得勝利從來都係用武降人，民意係由勝者編寫

認同
依家根本就係對抗緊中共政權
唔係贏就輸到貼地 變新疆集中營2.0
仲有好多人好天真諗住真係會俾你有雙普選 俾5大訴求你
但喺中共眼中 普選=特首唔係自己啲兵=有機會推翻中共政權=港獨
又唔肯善待人民又要死攬權力
萬惡根源共產黨 唔脫離就會繼續有類似送中、割地俾解放軍嘅政策 永遠都唔會有真正嘅民主自由

用武降人前提係我方武力＞對方武力 唔夠只會送頭
難聽係難聽咗啲 依家我地就算想以武降人都冇足夠嘅武力